戰鬥民族的女人，一定肌肉爆棚

這位名叫 Galina Dub，22 歲，坐標俄羅斯聖彼得堡。是一名職業模特，出道才兩年，在IG上的粉絲就已經超過 300 萬。

印象最深的便是她健康的古銅色肌膚、治癒系的微笑，感染力超強。誘人的蜜桃美臀，讓人忍不住一望再望。

無論是清純可愛的形象，還是性感撩人的姿態，Galina 傳遞的都是積極向上的生活態度。

從 Galina 的生活照中不難看出，雖然屬於俄羅斯姑娘，隱藏在清純外表下的個性。

憑藉健康性感的形象，Galina 成了俄羅斯最具人氣的新生代運動博主。現在的她可以一面堅持熱愛的工作，一面環球旅行享受生活。

正pat

連登仔: 鬼妹仲男人味過我，不了..

in russia, girls rape you